而家興咩潮語

究竟而家興咩潮語

痾到世界盡頭

帶睪落gay場

做乜鳩拍蠔

實捉到你

吖，你鋪話發吖